和服浴衣唔識著就咪撚著啦

又係左疊右同右疊左既問題
右疊左係人都知係死人著法
兩個以為男女方向唔同？
屌你做足功課先好去日本啦
唔知條仔仆街定真係唔知
自己著得啱 又唔提下條女著錯
而家就大大個死人出黎影相po上fb
唔知好嬲定好笑

人類總要...唉屌唔撚講

佢真係死人

攝魂

我見過男人 腰帶綁蝴蝶結都算 仲要擰向背面

咁都好留意
你真係無撚聊

岩岩睇到樓主個名

你個名

鬼知咩

好柒

好嬲呀！嬲撚到要開post

兩個都著錯既話就無乜點留意
兩個相反方向好難留意唔到

有咩問題

好彩換衫果陣問左個日本人 佢仲要幫我綁堆帶

可能佢地以為男左女右

鞋帶你會唔會理邊條係上面

唔識就望下人地啦
除非你左右不分姐

原本想屌你 但睇一睇你個名就消左啖氣

去完台場浸溫泉 再番酒店啪啪啪 真係正

如果右疊左無特別意思既話就唔會開po

不咩好屌
屌我岸鳩

同條屍啪啪啪

九唔搭八

岸鳩野唔想理

咁佢死撚咗未？

我真係唔知
多謝樓主分享

而家上網好方便

我唔知
你可以問米搵下佢

屌你呀，post我老婆張相出來？

日本文化痴漢
佢做左死人都未驚, 你仲驚過佢

巴打你隻貓最近點

可能第一次著唔識姐 有乜好屌

真心 問過日本朋友
佢話wfc

妹妹？

人地人鬼情未了唔通又要話你知咩

你就係度上網屌，人地就番房屌。
諗起個毒撚對住件浴衣咬牙切齒個樣好撚嬲就想笑

瘦撚點著先好睇

樓主葡萄人地有女去日本

上次我都係去台場
有個日本阿叔見我唔識綁
走過來幫我綁

女仔條頸同個領仲要有一個拳頭位先著得岩

張相得一個人咋喎

押韻

個身高同身材好似我表哥
應該唔係佢地咁7嘛

呢樣好撚緊要喎
有做少少搜集都知

你老婆

咁都有位入

第一次唔係藉口

同個死人屌 你屌埋我果份

咁浪漫

我老婆

咪臭係 唔識日文就咪撚去日本啦

Molamola

對面係你同你個女

其實咩叫岸鳩？係日文名定泡菜漢字？

學埋日文先去得日本好唔好？

關你撚事咩

其實了解下好難咩
做其他野柒左比人笑真係柒出國際

唔知係唔係太肚餓
有無人覺得條女件和服好似肥牛？

果個係姦父
被迷暈果個先係我

案發現場

顏色問題
雪花分佈均勻

今日fb都睇到

今時今日
未背好人哋國家個wiki都無資格去旅行

鞋帶有冇分死人點綁

on9

戀屍

文化既野 你同d蝗係街痾尿有咩分別

唔好意思，唔記得左百度原來香港唔可以隨地小便

話說上次去青水寺
見到個男人著女裝和服

諗起我fd話去日本著和服俾日本人歧視
可能都係衰類似

偽娘？

冇特登扮女人
普通男人每化妝

如果你係當地人真係笑而不語

貪玩

岸你老母 戇阿

留名

屌 我朋友。。

wfc

你的朋友

繼去日本一定要識日文之後
連登仔去日本條件又多一個

好多負皮

邊個戇鳩仔話去日本要識日文
同埋樓主講緊著和服浴衣wor，關去唔去日本咩事 閱讀拎u?

就

嘩 樓主係你老襟黎架

我就唔撚識樓豬 同埋我句野冇幫樓主wor，由頭到尾我都冇支持樓主個立場，我講緊有人理解能力有問題咋wor 你又閱讀理解拎u

係度叫晒春話唔啱日本習俗嘅人
係香港又會守幾多香港傳統習俗呢？🤔

我閱讀拎U, 但你就直情連字都唔識睇
(屌你做足功課先好去日本啦)

佐佐？

同碌鳩擺左定擺右咁
其實又有乜所謂喎

咁都有野好屌
乜撚野叫係人都知？你老母做雞就係人都知
人地第一次著點撚知左右點疊都有意思啊

嘩 真係老襟黎

洗唔洗外國人唔識揸筷子都係咁啦

人地唔知唔岀奇姐 又唔係日本人 鬼識

樓主must be fun at parties.

日本人理撚得你咩，有d都未必知啦，係崇日撚先會咁上心
正如拱手禮係左上右下，咪又大撚把人做錯/唔知

D崇日撚係咁
剩係佢地先可以去日本
Btw,佢地亦都只係識去日本

唔夠講就話人老襟

咁又係
你第一次落黎都唔知香港唔可以隨街大小便既
合理化無知

你係咪我失散多年嘅細佬

咁樣講兩句就話老母做雞乜撚野事
屌你老母你快撚啲返去你老母個西度啦

如果右疊左無特別意思 我理撚得佢